<resources>
    <string name="app_name">Discover Palermo</string>

    <string name="kursaal">KURSAAL BIONDO</string>
    <string name="kursaal_info">Lo storico edificio, progettato da Ernesto Basile nel 1913.</string>
    <string name="valdese">CHIESA VALDESE</string>
    <string name="valdese_info">La chiesa fu costruita nel 1927 e presenta una facciata in stile neogotico. Il progettista fu l\'arch. Decker e nel disegnare la facciata si
        ispirò alla quattrocentesca chiesa di Santa Maria della Catena sul Cassaro.</string>
    <string name="chiesa_anglicana">CHIESA ANGLICANA</string>
    <string name="chiesa_anglicana_info">Durante il XIX secolo la presenza inglese a Palermo era molto ricca, infatti molti imprenditori decisero di trasferirsi dall\'Inghilterra
        alla Sicilia investendo su di essa. In questo periodo comparve a Palermo la religione anglicana e nel 1872 venne iniziata la costruzione della Chiesa che
        venne terminata nel 1875.</string>
    <string name="parrocchia_pietro_paolo">PARROCCHIA SS. PIETRO E PAOLO</string>
    <string name="parrocchia_pietro_paolo_info">La chiesa è stata dal 1880 al 1940 cappella del vicino monastero benedettino; dal 1941, essendosi ridotto il numero
        delle monache, è stata ceduta all\'arcidiocesi, divenendo parrocchia.
        La facciata comprende tre ingressi ad archi a sesto acuto in stile romanico. L\'altare centrale e quelli laterali sono stati decorati fin dalla costruzione dal
        pittore G. La Manna.\n\n
        <b>Apertura al pubblico:</b>\n\n
        Giorni feriali: dalle 8:00 alle 12:00 e dalle 16:00 alle 20:45\n
        Domenica e festivi: dalle 8:00 alle 12:30 e dalle 18:30 alle 21:30
    </string>
    <string name="chioschi_ribaudo">CHIOSCO RIBAUDO</string>
    <string name="chioschi_ribaudo_info">Realizzato da Ernesto Basile nel 1887, fu ideato in stretto rapporto con la cornice Liberty del Teatro Massimo, davanti al
        quale fu posizionato. Molto particolare per l\'unione del ferro battuto alla lavoratura, per gli elementi decorativi in stile liberty e per gli interessanti
        accostamenti cromatici.\n
        Da notare l\'utilizzo del marmo di Billiemi e la cupoletta ottogonale tipica delle torri brasiliane, a ricordo del passaggio di Basile in terra carioca.\n
        I chioschi in origine erano utilizzati per la vendita dei biglietti di accesso al Teatro Massimo e per la vendita di bevande refrigeranti.
    </string>
    <string name="chiesa_san_ignazio">CHIESA DI SAN IGNAZIO</string>
    <string name="chiesa_san_ignazio_info">Eretta tra il 1598 e il 1622 e finita nel 1732 ha una grandiosa facciata barocca con tre portali e due campanili. L\’interno
        è composto da tre navate e cappelle laterali, di certo valore è il pavimento di marmi colorati. L\’altare è sormontato da un dipinto raffigurante il Trionfo
        della Morte e due sculture rappresentanti i Santi Pietro e Paolo. La Cappella del Crocifisso è decorata da pietre preziose e marmi. All\’interno della Chiesa
        sono conservate opere di artisti quali Marabitti e Pietro Novelli.\n\n
        Apertura al pubblico:\n
        Lunedì, martedì, giovedì e sabato: dalle ore 7:00 alle ore 10:00 e dalle ore 17:00 alle ore 20:00.\n
        Mercoledì: dalle ore 7:00 alle ore 8.00 e dalle 17:00 alle 20:00.\n
        Domenica e festivi: 9:00-13:00.
    </string>
    <string name="museo_salinas">MUSEO SALINAS</string>
    <string name="museo_salinas_info">Il complesso architettonico venne iniziato sul finire del XVI secolo su progetto dell\'architetto Antonio Muttone per la Casa dei
        Padri della Congregazione di San Filippo Neri; l\'edificio fu completato nel XVII secolo. Il complesso monumentale include, oltre al museo, la chiesa di
        Sant\'Ignazio e l\'Oratorio di San Filippo Neri. A seguito della legge sulla soppressione degli ordini religiosi del 1866, l\'edificio, confiscato alla
        Congregazione, divenne sede del museo nazionale.\n
        Il Museo possiede una delle più ricche collezioni d\'arte punica e greca d\'Italia, nonché testimonianze di gran parte della storia siciliana.
    </string>
    <string name="edificio_poste">PALAZZO DELLE POSTE</string>
    <string name="edificio_poste_info">Venne progettato dall\'architetto Angiolo Mazzoni nei primi anni venti del XX secolo. I lavori iniziarono nel 1929 e l\'inaugurazione
        avvenne il 28 ottobre 1934, alla presenza del ministro delle Comunicazioni Umberto Puppini. Danneggiato da un incendio nel 1988, vi sono stati eseguiti lavori
        di restauro.
    </string>




    <string name="raggiunto">Hai già raggiunto la destinazione? \n\n Affrettati! Restano solo 3 minuti per raggiungere la destinazione..</string>
    <string name="terminato">Il tempo di percorrenza a tua disposizione e\' terminato\n\n Hai gia\' raggiunto il monumento? \n Se non sei ancora arrivato, non preoccuparti, stai utilizzando
    le ore extra</string>
    <string name="free_tour">FREE TOUR</string>
    <string name="discover">DISCOVERY</string>
    <string name="choose_mode">Scegli la modalita\'</string>
    <string name="choose_hours">Seleziona le ore</string>
    <string name="choose_lang">Scegli la lingua</string>
    <string name="benvenuto">Benvenuto</string>
    <string name="welcome">Welcome</string>
    <string name="bienvenue">Bienvenue</string>
    <string name="wilkomme">Wilkomme</string>
    <string name="bienvenida">Bienvenidos</string>
    <string name="yokkoso">Yokkoso</string>
    <string name="two">2</string>
    <string name="four">4</string>
    <string name="time_finished1">Hai già raggiunto la destinazione? Affrettati! Hai solo </string>
    <string name="time_finished2"> minuti per raggiungere la destinazione..</string>
    <string name="time_finished3">Il tempo per visitare il monumento a tua disposizione è terminato.\nClicca sulla bussola in alto a destra per dirigerti al prossimo monumento</string>
    <string name="title_activity_choose_mode">ChooseModeActivity</string>
    <string name="dummy_button">Dummy Button</string>

    <string name="title_activity_discovery">DiscoveryActivity</string>
    <string name="dummy_content">DUMMY\nCONTENT</string>

    <string name="title_activity_choose_hours">ChooseHoursActivity</string>

    <string name="title_activity_single_map">SingleMapActivity</string>
</resources>
